選舉夜侵侵在艾森豪威爾信息敏感中心全程監控選舉欺詐行為

選舉夜侵侵在艾森豪威爾信息敏感中心全程監控選舉欺詐行為。他們知道哪個周在使用裝有Hammer and Scorecard 的投票機（這是CIA開發的軟件，可在外國選舉中遠程操縱選民的投票）

同時，聯邦國民警衛隊在至少16個州
全天候執行任務，以誘捕罪犯。

左膠：fc-ed not true

得登裝你隻老狐狸？

但係共和黨搞呢d民主黨一d風都收唔到？

左膠：FAKE NEWS

蘋果日報：「美國大選塵埃落定」

Trump 2020 2024 2028

Window

This claim is fraud

Push

Twitter censor未

撐蘋果=撐左膠=撐土共

邊個叫你哋出街

著名fake news ac

咁其實佢係咪親眼睇住對家點出術

其實你認唔認為你同你D同路人應該約埋一齊去睇眼科

冇人信得過, 以防走漏風聲

等睇炒車

保持距離等慶祝

fake news

即係開票果晚宣佈自己大比數拋離，就過左去睇？

btw, 艾森豪威爾又係GOP既高質總統之一

唔阻你繼續愛侵力

Trump唔係傳統政客
佢係非一般商家佬

同時，聯邦國民警衛隊在至少16個州
全天候執行任務，以誘捕罪犯。

特朗普可能真係早有準備，每張選票都有個Block chain encrytion code

咁堅，好似睇戲咁

破過四次產再做總統

唔想炒車,但到今日都未拉人
個消息來源可唔可靠?

從商時，大把奸招都見過

笑咗，會唔會係windows呀

拉左個德州女人

Trump 既tweet 都

唔洗理

搞錯

用run企業既方法去run國家
點同

我都見到一個fake account

感覺吹大左..呢幾日都仲未有好大既舞弊證據出左黎
出左既都唔算好大..
今日果個有d 料postal office有人出黎爆有人做假
希望陸逐有黎

windows 8

CIA個網站話無D咁既事，佢哋唔會幫手印同設計選票
咁即係有無

呢啲高度機密 共和黨啲人都未必知 可能Trump Pence Pompeo先知都唔定

照妖鏡

以民運方式賺錢

印選票根本就唔係佢哋負責

係國土安全部印選票。非CIA 印既

呢幾日係咁吹有呢啲野
唔係唔信侵侵有準備
但有證據都唔係咁拎出黎 所以真係唔多信呢篇野

戴住液晶體顯影眼鏡啊嘛

終於露出真面目。辜負港人一片心意。蘋果真的爛了

枱底拎比Dem睇
等dem自己抉擇

保持距離
真就恭喜

有冇LINK? SEARCH唔到

CIA!!!!!!!!!!!!!!!!

國土安全部係 DHS

信就中計，突登越吹越大，等人覺得係陰謀論，其實全部都係deep state 技倆。好可能出嚟爆料，甚至正反兩面都係deep state 嘅人。Trump 嘅elections fraud 指控 deep state 冇可能冇預先有對策，話唔定本身已經係一個圈套。

黎智英還黎智英
但間公司內部另一回事

係真嘅話,真係要拍戲

真係咁堅

我都想打下飛機,
但對家重好串喎,唔似驚
而且這D行動唔係拉左人先爆料咩..
如果件事係真好快會知
let's see

似係軍方做野
連CIA同FBI都唔知

登：你個冚家祥陰我？

講出嚟啲人自動變節

而家真係好難攪，傳統傳媒又信唔，真係唔知邊啲真邊啲假

不負責諗法：
侵侵4年前已經知道fbi、cia已經Occupted
於是組成左Space Forces去抗衡

有d陰謀論 但從侵侵近日疑幻似真 又走去打golf既行為睇黎 佢係突登做比民煮黨睇 好似有d根據

Every piece of equipment, including WiFi and computers, was paid for by the campaign, and no White House staff is involved," he added. "The arrangement has been approved by White House counsel.”

原來有條link內文係咁寫 .... 完全冇白宮既職員係入面

但侵侵6月23日已經估中哂民煮黨會點樣fraud
好難相信佢乜都唔做 坐食山崩？

侵侵成立支Space Force可能就係為左打deep state

肥佬黎助手係共和黨會員

你都有道理
等睇一場大戲

我睇袁弓夷講，美國政府特別係華盛頓大部分人員支持民主黨

完全睇透晒

共和黨點會冇鬼

咁應該真係得Trump campaign 啲人先知 全程都保密

又係幫唔落做好你傳媒工作報道下話外媒預測廢登拎超過270咪得，特首寶座法律戰最後花落誰家咪仲好

係 一個IQ咁高既人 一早已經預知到將會發生既事 我唔係好相信佢乜都唔做 等民煮黨偷佢個總統位置

肯定會用media封鎖消息啦

如果由最低層開始拉 最頂層既人可能真係會未知
侵侵而家整個律師團隊可能真係拖時間用

好似佢講所有野都出晒

彭斯有無叫助手打去屌鳩肥佬黎

好撚野 好似炒股咁睇住股價姐
無問題

其實佢選前都出過好多tweet屌呢樣
咁問心都好難令人相信佢完全冇準備既
但準備左D咩同係咪得個樣真係佢地先知

你呢種傻閪咁撚低層次真係冇野好同討論

其實上一屆都有fraud ，每二百張Trump 票就會有一張改做Hilary，不過最後都係唔夠。Trump 自己都知，deep state 都知Trump 知，deep state 都以為trump 可以好似以往每一任總統咁被控制。其實Trump 打deep state 打左四年，佢自己都開到聲話有人想殺佢，而家final battle 邊個贏真係冇人估倒
一個真相係永遠唔會令所有人信服，所以必須要準備第二第三真相迎合所有人，最終真假冇人知，只能夠睇到人地想你睇到嘅嘢。

一路警告叫你班人收手
提曬水都仲要做真係想幫都幫佢哋唔到

德國佬

侵係真係有底牌嘅
駛唔駛提早宣佈自己贏咗

成班連登仔柒吓柒吓
只要係啱聽嘅求其一段tweet已經當證據
仲要喺度寸人fact check咗未

講到咁勁都未有証據

咁係咪即係無舞弊發生

有無咁堅

唔單只 佢3號果晚係白宮個記者會已經話深夜4點會有一堆票彈出黎
成個鋪排正路應該係有後著 但....

拉緊喇 左媒唔會報導俾你知

講咁多都係要等佢上最高法院
佢一日唔上都係講經

不過要搞到呢點
就真係要為美國刮骨療毒既地步

望佢順利

如果共登真係贏左，就成功爭取成為第一任美國特首

對上嗰 500 鋪呢個小動作，係專登做來裝你隻老狐狸。

無證據:流料
有證據:放出黎對家知,無意思

trump提早宣佈自己贏咗?
柒夠味
佢個重點係下半part,有人會竊盜選舉

呢個走勢令我諗起鐵血朱古力
當全世界估緊佢有royal straight 但最後得one pair
侵侵頂住啊

燈到
遲啲日日拎出黎binc

其實外國入政黨唔難
兩黨係大把會員,大把會員係勁摺咩都唔知

海人華人團體都有加入當地政黨

拉咗咩人？

哦
對家都數夠曬票 如果有底牌嘅 咪拎出嚟囉
佢到目前為止拎唔拎到證據出嚟呀

如果要特登裝你 就唔會做到周街都知

就係驚你唔造票

點fake news?
你係咪fc咗?

其實係
其實佢咁講得出即係一早知對家會咁做
如果trump咁都無部署,真係唔識講....
而家放長雙眼睇下邊個笑到最後

朱伯特

有無諗過侵只係因為知道自己會輸而話對家作弊
我唔係話民主黨無作弊
但重點係你根本無實質證據喺手

而連登仔喺笑人fact check撚嘅同時
又完全唔駛理自己嘅指控係咪有factual support
總之啱聽就得 其實真係好滑稽

唔係燈唔燈問題
報導新聞係報事實
點塵埃落定呢
依家china joe自己單方面宣佈勝選
根本就係不知所謂嘅報導

嘩屌呀

呢D唔係越少人知越好咩？

當時搖擺洲已取兩個,其他全紅
大部份贏over10%,知自己會輸這個講法根本唔合理
其實民主黨玩無限收票,係人都知佢想玩咩啦,係輸太多柒左

無話合唔合理
大家依家都只係事後睇事前
而且你講嘅唔係矛盾咩？
見自己領先知道會贏 但又預視到對手會出術 結果係輸

咪即管睇吓佢有無證據擺到上枱囉

我意思係如果肥佬黎撐拜登嘅話，佢就唔會請個共和黨人做助手啦

退訂

常威

保持二十秒距離。

中國古拳法

I’m watching you

不如限蘋果3日內收回此報導, 兼公開道歉, 否則就由得黎生, 繼續好奸苦咁經營落去

Charge都落埋
炒完車未呀

共和黨都隨時有內鬼啦, 點解咁大聲比人知,
不過奇怪就係, joe冇出聲反駁咁濟

落charge = proven?
同曱甴一撚樣logic呀

佢出過聲講佢有全美最大型舞弊組織

哪個周
係指條J?

咁呢啲其實係咩黎

課金啦 嘈

呢個呢

呢個1人67票呢

起雞皮
一早已經睇透

成個選舉啲內容夠拍一部片

當晚仲放風聲話侵侵係白宮

侵侵好多行為都令人估唔到 你以為古拳法 但可能純粹想打波

個別工作人員手腳唔乾淨
同侵係咪真係事先知道民主黨作弊或掌握證據係兩件事嚟
你點知啲死人同嗰67票係投俾邊個？
上到庭睇吓點囉

twitter片就咪撚拎出嚟獻世啦
完全係out of context, can't prove nothing

啲人仲當佢傻佬

已經講埋出口，叫咗你唔好咁做對家仲係都要做